會唔會有00後巴打絲打唔明咩係回帶

如題，老屎忽就多數都用過/見過，00後會唔會唔知？